{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002396",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1082386?place[place_type]=GID&place[gid]=1082386&place[latitude]=37.9680795545&place[longitude]=127.4578779714&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 에비뉴펜션"
    },
    "text": "アベニュー、アリエペンションへようこそ。 キッズルームとカップルルームをご用意しております。 加平明智山の麓に位置し、涼しい渓谷で水遊びが楽しめます。 また、子供たちのための野外遊び場、大型バンバンイ、エアバウンスなど様々な付帯施設もご利用ください。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 ただし、22時以降は入室できませんが、21時以降に入室される場合は事前にご連絡をお願いします。 赤ちゃんサメとチョコレートの客室は2階にございます。 そのため、魚や海産物など臭いのきつい食べ物は客室内では調理できません。 予約人数から追加人数がいる場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由での払い戻しはできません。 法的に保護者同伴が必須な満19歳未満のお客様は保護者同意書を作成できません。 予約及び宿泊は満19歳以上のみ可能で、保護者なしで予約された満19歳未満のお客様は当日摘発された場合、払い戻しなしで退室措置となります。 次回ご利用するお客様のために入室と退室時間を必ずお守りください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は安全と火災予防のために許可されず、個人的に用意してくる炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)は搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 スパ/ジェットサービスも当ペンションでお楽しみいただけます。 特典としては電気グリルをご利用の際には無料でご利用でき、電気グリルをご利用の際には焼いて食べるチーズ餅をプレゼントいたします。 客室案内では、それぞれの客室ごとに様々な施設とプールビラ、バーベキュー場、駐車場、キッズペンションなどの情報が提供されます。 プールビラ客室は宇宙、ユニコーン、キッズキャッスル、プレイ、プーさん、スクールバスなどがあり、それぞれの客室ごとに利用可能な施設と特徴が明示されています。 プールは午後3時から午後7時まで利用可能で、水着やラッシュガードを着用してください。 プールのサイズは横12m、縦8m、高さ1m30cmです。 バーベキュー場では炭グリルや電気グリルを利用でき、利用金額は1回に20,000ウォンであり、炭の追加は10,000ウォンです。 子供たちのためのぬるま湯プール、ジェットスパ、バブルスパ、屋外遊び場など様々な施設も備えています。 ペンションの前には清浄渓谷があり、渓谷で楽しい時間を過ごすことができます。 屋外プールとキッズウォーターパークは2023年に運営が終了し、この。",
    "QA": [
        {
            "question": "アベニュー、アリエペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "アベニュー、アリエペンションは加平明智山の麓に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アベニュー、アリエペンションでは何時に入室できますか？",
            "answer": "アベニュー、アリエペンションの入室時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "アベニュー、アリエペンションでは何時に退室しなければなりませんか？",
            "answer": "アベニュー、アリエペンションの退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "アベニュー、アリエペンションでは22時以降に入室できますか？",
            "answer": "22時以降はアベニュー、アリエペンションに入室できませんが、21時以降に入室される場合は事前にご連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "アベニュー、アリエペンションにはどのような客室がありますか？",
            "answer": "アベニュー、アリエペンションには赤ちゃんサメとチョコレートの客室があります。"
        },
        {
            "question": "アベニュー、アリエペンションで魚や海産物を調理することはできますか？",
            "answer": "アベニュー、アリエペンションでは魚や海産物など臭いのきつい食べ物は客室内で調理できません。"
        },
        {
            "question": "アベニュー、アリエペンションでは追加人数が可能ですか？",
            "answer": "予約人数から追加人数がいる場合は、アベニュー、アリエペンションまで予めご連絡ください。ただし、最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由での払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "満19歳未満のお客様はアベニュー、アリエペンションに宿泊できますか？",
            "answer": "満19歳未満のお客様はアベニュー、アリエペンションに宿泊することはできません。予約及び宿泊は満19歳以上のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "アベニュー、アリエペンションではどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "アベニュー、アリエペンションではキッズルーム、カップルルーム、野外遊び場、大型バンバンイ、エアバウンスなどの施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "アベニュー、アリエペンションのプールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "アベニュー、アリエペンションのプールは午後3時から午後7時まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "アベニュー、アリエペンションのプールのサイズはどれくらいですか？",
            "answer": "アベニュー、アリエペンションのプールのサイズは横12m、縦8m、高さ1m30cmです。"
        },
        {
            "question": "アベニュー、アリエペンションではバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "アベニュー、アリエペンションではバーベキュー場を利用してバーベキューを楽しむことができます。利用金額は1回に20,000ウォンで、炭の追加は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アベニュー、アリエペンションの周辺にはどのような自然がありますか？",
            "answer": "アベニュー、アリエペンションの前には清浄渓谷があります。渓谷で楽しい時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "アベニュー、アリエペンションでの喫煙は可能ですか？",
            "answer": "アベニュー、アリエペンションでは客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "アベニュー、アリエペンションで利用できる特典はありますか？",
            "answer": "アベニュー、アリエペンションでは電気グリルをご利用の際には無料でご利用でき、焼いて食べるチーズ餅をプレゼントいたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 868,
        "QA": 897
    }
}